韓國生活 (29) 來爭取我 來誠實的答我

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:
part26:
part27:
part28:

No.1

終於

lm

算啦都係開番係旅遊台

使唔使改返個標題做
韓國（離岸）生活

唉

又爆咗啦

食個飯又爆左

擺入去留名先
topic嗰啲字要google先知係邊隻歌

我冇創意所以用歌詞算

絲打應該都係呢個年代啦可？早排佢地上 chill club聽番啲歌

去個廁所就爆咗

仲未夠鐘放lunch

蛇下王先

早啲走啦 反正都辭咗職

入黎留個言再出番去做野先

媽媽

用歌詞幾好啊
雖然我都係呢個年代，不過唔係點聽佢哋 淨係識不要防曬 個人其實係再老餅啲

放lu

出街一切玩意要買
你係鄭中基年代？

射乜？

食乜

隻歌實在太耐冇聽接唔到落去 但係有聲嘅
不過嗰陣又未真係去到鄭中基年代嘅，因為冇而家咁中意～嗰陣播得多嘅K歌同８、９０年代，係聽呢啲 (用年代有啲難介定) 我比較活在過去

又諗咩

下面張圖第一眼睇 以為係第2個明星

諗你會諗既野

你有心

想問下韓文講年份係咪咁：

例如1986年係千九百八十六咁？

同埋九百八十六嗰到係用固有字定漢字讀法？

千九百八十六 （천구백 팔십육년）<-- 呢個啱呀

好的

邊個

哦
點解佢叫媽媽

發現自己越嚟越鐘意李順圭 點算

你團飯

但我都幾鐘意退出前嘅Jessica
之後 硬係覺得佢好似刻意show off

不過除咗Fly 我都冇乜聽Jessica Solo啲歌
同埋唯8綜藝真係幾好笑 冇隔閡咁
例如Pany同秀英

你都覺呀呢？
我見知乎啲大陸fans講到Jessica團魂咁

咩係左家？
不過sica真心同佢哋格格不入

啊！！如果見到唔知俾唔俾合照呢
不過我都係鐘意Yuri

上完堂追post

hihi

師兄拍戲？
不過好多時如果唔係嗰個明星fans，係會覺得嗰個明星好普通
利申 見過偽毒坤 HANA 何硬詩屌你星夢嗰堆

呢到有無人聽HOT

你做韓國報紙？

早晨

又夠鐘食飯

今日食乜

三文治

今日做咩咁tui

咁少邊夠....

咪係 佢咁大食

雀仔胃

韓國生活緊第3年揮手

係

我坐得好前早咗到果陣

巴打有冇入到個在韓香港人kakao group

唔識點排擠入到去就係識下多啲在韓香港人咋 武肺之前有固定一月一聚會幾過癮

上下水先

咁夜唔訓

攰

星期四喇今日！

仲有三日要捱

終於出左呢個

Yes
好好笑

陣間又開會

Hea開啦

要做minutes

無見幾個月個po變到咁多元化

早晨 又開工啦

勁耐冇見你

你近排點

以為會黑雨黑到朝早

起身先知有黑雨
不過點都唔關我事
都係要開工

留名

追po之星2.0!?

Level up左

你功力同佢差唔多

我都開緊

我去緊開

仲做緊？

我先至係2.0

我先係元祖

唔好鬥啦 海都之星永遠第1

仲有4個鐘先放工

係 唔係無錢

最近終於忙完
得閒黎睇下

點解我隔離po都見到糊辣

因為我mon住你

Gay佬

佢老是常出現架

周圍都有佢身影

無聊野

Part time 連登仔

你望下後面

我只喺熱門做CD rom

今日又行雷閃電落大雨

我係你後面喎

同埋呢度既長期客仔

由單數Post到而家

真 時間過得好快

Call車啦

一定 officetel啦

你幫佢手

去足一星期？

可以既

點都平過20

有冇我份

真定假

做番老本行

真

睇下你地講緊乜

海都之星
真係幾好仔架

大好前途 測量師

唔係測量師

唔係QS咩？

冇牌

누나

언니

너 여자야?

응 맞아 ㅋㅋㅋㅋㅋ
心理上

아니

어
근데 지금 바보같아

成熟

왜?

你都記得幾多 幾勁

Why

好聽咪成熟

都話記性好 你當我吹水？

閱

又話淨係無聊野

今日你地都好早

諗定新po名未？

有冇提議

落雨天是咪要

天氣不似如期～

唔係 係無聊野都記得

肥呀

好癲

韓國生活 (30) 天氣不似預期 但要飲總要嘔